求下你地留係屋企

香港人真係好易習慣
之前驚撚到紙巾都搶
而家冇出街就好似身痕咁

我地仲可以暫時未社爆真係靠自律同好彩

而家好多老細話市道問題炒人 無薪 出8折
但老老實實 我平時收工行過的食肆 唔可以話好旺
但都見到好多人， 但的伙記就做撚到隻狗咁
老細一年365日都牙痛咁款嫁啦。

再者唔好以為罩真係萬能，當年沙士個謝醫生就係除罩個陣奶野。同埋口罩係防的人口水飛沒， 用手摸野先係最撚大獲。你勤洗手都唔會摸一次洗一次掛？

仲有，你彩中左招 唔止你一個問題，我相信呢到好多人都唔怕死。
但你屋企人呢？ 你唔會係屋企都帶口罩掛？
呢個中共肺炎最撚驚係 致死率低 手尾長傳播力強。伊波拉雖然可怕 致死率高 但因為咁所以傳播力有限 。

最後 最撚可怕並唔係你奶野再傳埋比屋企人，而係香港醫療系統一爆煲 大家就一齊gg , 你只可以係屋企等死
即使你冇中肺炎 而係其他病....武漢同意大利有板你地睇。

肺炎唔洗返工？
冇左份工你養我？

屌我唔想留係屋企咩
要返工啊屌

呢個人話為左抗疫而連載小說，你地覺得對抗疫有無幫助？等多d人留家追看，減少外出

假設呢篇小說每集質素都同呢兩集差唔多

我就覺得質素唔差，至少好睇過多啦a夢

Push